平安夜不爆房不破處聲明

大家夾一夾點寫

得樓主一個寫

破咗處咁點計？

跟機橫掂都冇女朋友

支持 反正冇女

冇女，支持

要睇0080，準備巴尼陣亡紀念日工作，不了

甩豬何需平安夜？？？

平安夜咁貴梗係唔揀正日啦前後幾日瘋狂爆房